原來利物浦勁到好似Thanos 咁

屌

無啦